勿分化 要團結 目標一致係政府 匆忘四大訴求

幾位烈士都已經為香港犧牲

如果真心想幫香港今日就岀去啦

絕對唔可以再步雨傘後塵

今日 7月1 遍地開花

唔好再互相質疑

出

堅持四大訴求

「但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因各事緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並因此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。」

- 節錄 梁天琦《寫在判刑前》

快出啊 和理非又好勇武都好